《碧藍幻想》騎空士為躲債離家百里闖空屋，竊電打古戰還輸出3億貢獻度

為了肝出《碧藍幻想》（Granblue Fantasy）每一次難能可貴的星之古戰場獎勵，騎空士們總是在限定活動期間內努力拼貢獻，然而，最近從日本社群流傳一位超狂騎空士，被公會盟友爆料他不僅為了躲債離家數百里，甚至還闖空門偷電上網，一切都是為了打古戰，受到許多騎空士謂之傳奇。

就在上週末，美國網友 t*li（@imoutodere_）在自己的推特爆料，他們公會有一位成員為了打古戰，不惜闖入空屋偷電偷網路，更誇張的是，據他說法這位老兄是從新澤西州一路用走的前往賓州，還不時上傳他借宿在空屋的照片。

根據 t*li 在推特表示自己並不是在開玩笑，據稱這位公會成員正在躲避美國國稅局（IRS）的查稅以及討債人士，他在幾週前失去音訊後，突然又在 3 月初上線（Discord）說他自己人在賓州，還附上自己正在借宿的照片。

是的，雖然兩個州就在隔壁，但若以新澤西首府到賓州中心的威廉斯波特一帶，少說也要 160 英里（將近 260 公里）以上。這位老兄不但一路靠著闖入空屋偷電上網，還向自己的公會成員秀出自己每次借宿的照片，直到被電力公司查到竊電現象而被斷電。

最狂的來了，根據 t*li 發布的截圖，這位騎空士在本次的星之古戰場，一人就輸出了 3 億貢獻度，還被 t*li 拿來說嘴：「如果他能夠蹲在別人家裡的狗狗毯子上輸出這麼多，你們還有什麼藉口？」

當然，3 億或許還擠不上排名 3,5000 第一區位的貢獻，但對一般玩家來說每一次古戰活動大約從 20 萬～300 萬不等，而這位騎空士能一邊躲債一邊打出如此巨大貢獻，令許多玩家嘖嘖稱奇，這則貼文至今超過 1,900 次轉推，消息也飄洋過海傳到日本玩家社群。

雖然目前不知道這位躲債騎空士下落如何，但如此超狂事蹟已在《碧藍幻想》社群裡形成話題，至今仍有網友不解他這種淪落街頭、甚至犯罪闖空門竊電（是的，這可是非法入侵，好孩子們千萬不要學習），也要拼命上網打古戰的動力來源究竟為何。

或許 t*li 說的對，你能逃得掉國稅局，但你逃不了 KMR* 的手掌心。雖然無從得知事件真實性如何，這裡還是奉勸各位騎空士安份守己的打古戰就好。

寧可逃稅，不做逃兵

公會應該夾錢幫佢還錢啦

打得個3億 踢佢就有份

咪臭係 1日3億就差唔多

3億分真係跌都跌左好碎料
打一鋪都200幾萬分